【Thank you Mertesacker】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

阿當斯 迪臣 施文
邊個畏高？

#DankePer

飛g

one last time

BFG

大梅呢d球員就係永不認輸
我地班友就頭dup dup想快d吹雞

大梅

傳統德國人
奧燒呢d 垃圾德種

佢土耳其狗

德國球員出名機動性高 肯拼搏
偏偏我地兩個德國佬完全係反例

食屎狗

兩條回教仔

混種垃圾

yes 咪垃圾德種

德國人唔係比較鐵血穩陣架咩
係Ozil 細梅唔似傳統德國球員

Thank you Per!!!

細梅 屋企原種德人
奧燒唔係土耳其狗黎

樓主唔用德文

日耳曼人最好

講真
用臭燒換馬斯亞有冇得諗
當然要獌聯補番幾千萬黎就唔使講架啦

執個老野中堅10m，潛力龍15m，潛力翼50m，左閘睇下新帥岩唔岩kola 唔岩買件幼幼，
買個黑硬中埸做替補，右閘又要搵個人做競爭
屌 數下數下好多位要執
黑b好似就完約，肯後備先留
牛奶藍斯可能二選一
仲有咩位要清，
本來想清埋走埸9，但睇whoscored 全季評分佢竟然全英超前幾 其實佢標波果啲都幾勁既，睇下新帥點搞

Thank you Kroenke

on9 咪撚搞啦 仲送人去獌聯

呢到好多弱智
送去獌都送大麻之流啦

下季鳩估系列
龍門事但賣一個/升macey 做後備 主要係清d人工
後防
重用champers/希臘事但一個 拍細梅
另一個++賀定+k6輪換
如果賣細梅有合適既都ok
左右閘不變

中場 賣渣卡番德甲
買隻高效率防中 其實唔洗一定要黑鳩
最理想係尼恩高蘭果類 （ff)
拍藍 奶埃輪換

賣拿卡 引入一個突破型翼鋒
例如 malcon/martial呢類
前鋒用羊
最好甩到黑b換個後生肯打後備既前鋒
或者簽個仲有d戰力既老鬼擺後備

不喜隨便屌

睇新教練係邊先啦
下年應該 細梅+張伯斯/華拉尼

早排先比人笑搶波少過廢棉奴

因為燒係土耳其人

迷奶迷沙準備round x

ozil 點解尋日冇出,揀波踢

知唔知個數據代表d咩
唔好人云亦云

背傷

成日射波唔番工
幾勁都冇用啦

爺爺唔撈 佢都唔撈

同你一齊死

都續左約啦
350k唔係諗住有人接貨下話

貢係典解牙ching

咁鍾意買賣我建議大家玩FM，買乜賣乜好自由
依一刻新領隊都仲未定講岩用唔岩用，言之尚早
可能新領隊係識用沙加，走場狗呢

希臘仔可以一戰 伊雲斯唔洗買了 慳番
潛力龍有macey 要花錢就換個做到正選既
翼最好有潛力又可以即食
左右閘無咩問題
黑b雞肋 最好唔好留
走場狗其實可以當佢呢季低潮既

反而係奧燒 渣卡 拿卡 呢三個人我最懷疑
有d唔岩踢英超既feel

果個數據係講緊攔截數
細梅係英超後防黎講算高
只係法明奴前場迫搶超勁數據先咁勁

敢問咩球員先岩踢英超

牛奶

首先搶波唔係中堅要做既野
講數據 車仔艾斯派古達..其他中堅都少過細梅 咁係咪等於全部廢過廢明費 同細梅?
中堅點解要搶波.. 因為中場失位 面對面已經係最後四件後防

佢係火雞種

沙卡無可能而加清啦
李幫奪冠果季傷左卡叔，搞到無人運到波上前埸，燒山要回後做波，攻力大減係咁失分比中下游
唔係話沙卡勁但唔係而加賣，最少佢仲係上升期，
比左兩季做代價而加打返起先黎賣

尼恩高蘭 迪斯高 伊卡迪

清一色黑鳩高Q大棍傳統英式打法最啱英超

右閘+左翼用黑鳩 幾好呀
踢英超 效率一定重要過天才

如果5M可以買到伊雲斯,都可以試下

巴打你係搞笑定咩
迪斯高敗走英超喎

睇到最後爆笑左
阿狗PO公認第一垃圾都好吹奏

好似山狗第一季好似試過山狗鏟波多過梅毒，但係冇人會話山狗防守勁啲

老實講 伊雲斯打正選大家又唔放心
買黎輪換我地又有三個潛力幻幻 張 希 賀
我覺得k6退落黎做呢個角色好過

laca唔岩踢英超都入左14球了

總共入左幾多球
夠20未

迪斯高呢兩年係羅馬真係唔同哂

其實salah都敗走過英超架

歐霸3球,未夠

啲人成日話黑b防守好逼搶好，我後尾諗下諗下
人地前埸逼搶其實係為左進攻，一搶到波就同對面人少打人少，連組織都唔洗，所以任佢逼搶點好，唔識攻都係垃圾

曼城
曼聯
車路士

錦上添花既波多囉
又係奧燒果類 指意佢救命就死得果種

美羊今年十一場就十幾球，下年三十八再加歐霸會唔會一年五十球入波/助攻

迪斯高32歲

佢都錦上添花

唔走再算

細梅我覺得係低潮期，或者係心態問題
睇佢對下體首回合都打得好好
佢有能力踢得好，只係爭個人教一教佢

費蘭甸奴 馬迪 簡迪 我地就係渣卡
阿古路 渣古 轟前場核心係夏神 你話佢天份型定效率型 我唔識講 我地係拿卡（美羊好好多）

效率既重要性

我覺得有左羊之後
拿卡俾人反到一文不值

唔通半季就走咩

阿狗而家前場多核喎

我地都買唔到清高 佢岩踢者
呢種前鋒買黎做plan b一流 不過佢32都仲好撚貴 我地無咁既閒錢就真

幾個人反姐

plan b賣走左啦

真

太大對比
btw其實兩個可以共存
雲加都證明左了

442

羊太勁

多核無用 除左美羊
簡單講 個個都係順境波球王

渣古個件垃圾係獌俾人屌到仆街
腳法控球差到 係得大件
對強隊都入唔撚到波
仲要鬼死咁貴
都唔知有乜好J
隔離飯香

尋晚個偽442都幾好呀
可惜羊黎得太遲救唔到雲加了

你自己睇下佢幾多球為阿狗先開紀錄啦
好心你唔好成日鳩up完又support唔到自己既論點
唔係講到實牙實齒就岩架

摩狗太保守 渣古都有弱點
佢既效率可以體現於：
搶 撞 推 呢三點我地前場比唔上

其實拿卡無羊 或者得羊無拿卡
大家表現都發揮得無咁好
兩個同時出 真係會順D喎
兩條友互相助攻大家入波 呢D情況最近都睇到唔少啦
證明佢地化學作用幾好 兩個係可以共存
當然MK仔重要性都不容忽視啦

睇數據唔係全部者
對李城第一場 係踢得好 頭1/3季都叫唔錯
之後半季失縱 直到最近對西咸刷兩球 後d數據咪靚番囉
就講對下體會果場佢都miss左唔小chance
數據唔差係因為好多波佢應射但控 最後射都射唔到

你自己話錦上添花
你對錦上添花既定義係乜

想問好耐
鏟巴係咪好鍾意睇波牛踢波 同鍾意英格蘭國家隊

呢兩個人係隊中質素最高 一齊出固然會比較好
大佬唔出事但一個就係出黑b架啦
但打單前鋒前題下 事但一個打翼/拿卡後備 真係好浪費
可以用呢個人既budget/ quota換一個更針對性既球員番黎 即係翼鋒

其實兩個都太無私
如果默契再好啲應該會幾勁

簡單講 順境波球王

睇數據唔係全部者
呢句係up乜,明明講緊錦上添花

簡單d黎講咪姐係搶第一點
亦都係得呢樣ja ma
佢帶傳射都唔係頂級暫時，尤其帶波
呢種黑鬼大隻前鋒已經係最岩摩佬用
咁都發揮唔到既 我都唔知邊個問題

到底你要反幾多個

唔係 國家隊無偏好
迷基 歐國撐法國場場睇到訓著 除左皮耶

渣古搶點真心唔勁 搶點莫拉達仲好過佢

渣古係執行戰術力強

冇右腳

阿狗都搶到第一點,係次次都搶唔到第二點
盧卡古唔係發揮唔到,係佢既實力就係得咁多

認真講其實佢硬件係冇問題既
速度唔慢 彈跳力好 鏟波又算準同硬淨
但係佢成日係關鍵時候hang機先慘呢
佢d低能犯錯真係令人好洩氣
其實上季都已經有咁既情況 但係今季更嚴重
呢個已經係集中力有問題 同利記懦夫雲一樣 但係人地有雲迪克幫佢抆屎
當然植物人今季都有
但係佢始老左又周身傷 都原諒到佢既失誤 下季唔好擔正就得
但係細梅呢？當打年齡已經不停派膠
仲點可以信任佢？

一隊波係講配合既
渣卡配合到都可以好架
問題係要人配合佢我會寧願換個全面d

拿卡同羊 並唔係唔可以同存
但我覺得筆直有限下 用拿卡換隻翼 會更針對性 對全隊更好

其實50m係買唔到一隻即食既翼架

唔引戰
用早幾年舊既阿仙奴防守 你就見到點解唔可以係中堅搶波..
中堅係最後一道防線.. 遮線 係保護中場失位 同等對面失誤 誤傳
唔係直接挑戰對手
當日用A8+C19 打中中 真係玩鳩佢地老人家
呢兩年... 問題更大 而且中下遊對手球員質素一年好過一年 以前 得幾隊把握到失誤
依家中遊隊都有高質球員 唔洗迪布尼 呢d級數
只要當日對手中前場 好少少態 都把握到 呢d空位同失誤

我地係無人搶第二點 自家/對家頂走既波基本上都執唔到第二點

睇佢亂標波睇到想喊
一開始勁係標親都掂,而家標既時機好差

試下果個係你老豆，睇你仲講唔講得出呢d說話

呢個係戰術問題
正如中堅守角球都唔一定係搵人mark
雲加係呢方面係世界級垃圾 唔識教

其他問我 只要雲加教既阿仙奴d中堅 買邊個都咁廢

我覺得雲加就係想中堅cover埋防中既位
截完波交比隔離去攻
中場推上d,做短傳配合

LMAO 暫時睇最夾係LMA
Ozil感覺好雞肋
Ozil係有class 有佢係度其他球員好有信心比佢造波
但條友唔係無態就射波 又帶唔生個波 仲要係唔識射波 好多時禁區係要橫傳比人捉晒路
Mk就做到帶生個波同無球走動配合 正正係阿狗需要
希望下季新領隊有ozil本說明書

細梅呢季係特別大問題
要睇新教練對佢有無耐性

中堅截唔到波 單刀架啦
天才先諗呢個方法

拿卡+羊配合到
入到波又贏到波仲唔夠？
係咪要美斯咁一扭幾先啱心水？
你都識講50m買唔到即食，而家有對食得落既組合又想拆散
想點

痴線 仲益獌

中堅唔頂得又易失位
又冇用波能力 玩死自己

同意 不過燒射波係ok既 但無能力推生個波射 變左無乜機會射者

諗諗下今季好似都唔少呢類失波
就係中堅截唔到波 比左機會人地入波

雲加教佢比agger路掂下就跌咩
唔係下下都關雲加事掛

認同阿狗需要翼
但係而家阿狗攻擊手既人腳夠晒,而且唔需要賣人
所以有羊呢個半翼半鋒夠做

足球唔係買個能力高既人就可以1+1
好似山狗咁就仆街

點解死都要賣Xhaka
師兄你有無咁憎佢呀

你想爭4爭6咪咁囉 無問題架 奢華地浪費

其實垃圾車換教練 無歐戰可以衝冠 我地why not

要賣拿卡主要係補充突破力 我地真係缺
賣完拿卡再補d就換到有質素有突破既翼架啦
當然都要有人肯黎

要SANE呢種 但好難買

班球員唔夠能力
但係佢又想班球員做到

換馬斯亞番黎仲要收錢點會益獌呀
有錢咪買個少d傷風感冒既中場囉

個人失誤唔講 我講緊戰術上問題

就係因為咁先要買翼
因為拿卡+羊 最多1+1只係1.8 最多你要樂觀d 有2
但有隻靚翼配合 一隊爭冠既隊伍就係要做到d
1+1=2.5

細梅今年派咁多膠，真係屎波拿斯豬維豬都好過佢，仲話留佢

同埋拿卡搭羊都有效率 入到波
拿卡先黎第一季
雖則我都成日鬧佢 但我覺得仲可以睇多一季
佢同羊先夾左半年姐

賣拿卡就得返羊呢個正常前鋒
而且拿卡做到配合,諗唔到要賣既原因

美羊打翼=8折囉 咁羊8折都真心唔差既

佢話佢背隻傷左
睇佢ig

辛尼cut in得,落底又得
邊到搵到呢d翼

內戰又開戰
round x start

因為隊波無突破力
如果係鏝城既財力我會支持一齊留

第一季黎都入左14球4助仲想點，仲要睇下佢唔係全勤喎

好心你地依家有幾多個頂級射手俾你買到？？

米希達恩係翼黎

交比球探
唔傷既話reus都夠

佢同羊幾夾,同埋夾左兩三個月咋

師兄實在太迷牛奶

邊個覺得拿卡係頂級 拿卡對下體射走左幾多機會
基沙文一腳就收工 呢d先叫頂級
佢最多一線尾

屌你老母 好想同大陸雞 朱晨麗打車輪牙！！！

我無肯就過奶牙呢個po 唔好可屈

都係果句 建議賣拿買翼
主因係 我地需要翼
我地需要突破力
如果唔賣拿都有咁既錢買 我好歡迎添

真.多仙奴
成隊球探領隊球員名宿都係多蒙特人

你要自己推到波爆到底既翼?
你賣三個主力都唔夠錢買

我唔認為迪斯高會黎
如果係咁 我寧願等基佬完約買番佢

戰術我覺得佢好fit雲加添
上搶型中堅又有回追速度 仲用到波 又有頭槌
佢最大問題係佢集中力

好鬼
佢成日甩波

無咁誇既
馬斯亞估計50m內曼聯會賣
不過唔賣俾阿仙奴姐

另外利華個堆應該都唔會貴得太離地掛

其實你會唔會理想主義過頭
阿狗轉會費50m,而且轉會策略係唔冒險
拿卡都睇左幾季先買
你而家將岩岩夾好既組合又拆散

好簡單 要求高既 咪 係麥包皮果d囉 買唔到

要求合理d 推波爆底出到波 咁難搵咁貴咩

水晶個zaha都合格了 雖然佢好獨

睇下美斯入左幾多球

基沙文嗰球其實空龍......

迪斯高唔會黎 我地都養佢唔起
吉魯都唔會番黎

咁你又唔睇下基沙文佢次回合射失幾多球，朗拿度都唔係下下都入啦

同意
佢兩個同場入波又助攻
仲想點？
呢家介乎四四二同四三三其實幾勁又順
唔明點解要咁快逼死拿卡?

OK

50m 咁少不如係香港買下樓收息算啦

個腳緊係收工啦 啞仔自爆 細梅又仆街

拿卡係買黎塞住某d人把口
要買早幾年一早買左啦

只要收得番50 支持賣
真正既理想主義就係繼續用拿羊燒打前場三個位想爭成績

咁係頂級喎

係就係miss左好多機會
但我覺得可以睇下新教頭點教佢
可能會鼓勵佢射多啲 唔好上咁多腳
佢就會表現好啲呢

咁次回拿卡交左d咩成績出黎？
唔係話賴佢 事實佢都好無助
但基沙文就係關鍵時刻挺身而出
呢個就係分別

奧燒最衰就係呢d時必隱形

美欺條垃圾對下體都射失咁多次
拿卡好橙

支持巴塞賣美斯

上半季3後 d中場防守先出事... 個波傳走左 奧燒同牛奶先起動跑返去
藍斯個段時間仲要唔返黎
戰術企位回防 真係要教練 令球員做
人地馬體會防守

可能用442呢
賣黑碧換個勁啲翼就得啦

對西咸 般尼打得好
西咸要搏 1:1 到4:1果陣 前後場斷開哂
般尼直程風流波比面派對

唔好咁樂觀啦

反拿卡=Rubbish

賣左拿卡 邊個前埸做支點
靠羊一個獨力難支

羊
Reus Gotze MK

下季就咁啦

442 唔賣拿 買到翼 我支持

咁有心搵GIF呀

能夠理解鏟草巴打想法
得50m
補得後防龍門就唔夠錢補前場

拿卡奧巴的確唔錯
但又的確唔夠top5打
e.g打熱刺個場

不過球會肯用多啲budget就梗係留曬就最好啦

你支唔支持wfc

Gotze不了 寧願要燒

有心討論
唔係9up冇任何野支持自己論點

gotze不了
肥過我屋企隻狗

懷念住污
懷念我禾

唔適合打英超

自己整 youtube cut

上面太長唔quote

買完個翼唔啱踢咁點？邊個可以肯定1+1>2先
而家證明拿卡+羊係work既，做咩要拆散佢再黎過？
阿狗攻力其實無問題，主場平均入3球以上
搞掂作客同防守問題已經夠前四先
衝唔衝冠好睇下手教練
係勁既李城都衝到冠，干地上年都拎到冠軍
高普都殺到入歐聯決賽
唔會一個球員影響到隊波爭唔爭到冠

all in dembele

買黎吸傷？

其實諗住下季可以衝冠好不切實際

Insigne ok?

講到底，中場防守欠硬淨
沙卡呢個分明唔係防中黎，但你睇下呢兩年都係佢拍藍斯，韋太子居多，唔夠專注唔夠硬問題出晒黎，但佢一拍埃及佬，有個專抺屎既人拍佢即刻生返，所以如果中場有個雲耶馬or尼迪迪呢d，下年前四一定有得爭

中場防守欠硬淨同訓練有關

拿卡同羊係work基本上係證明左係幾隊弱隊身上

你講作客曳 我地有幾多場係老鼠拉龜比弱隊守死？
就係因為無突破力（當然中後場都係問題）

Many dembele wor= =

一句講哂 買返我基啦

Dembele 熱狗
O單比利 既狗
些路迪又有個單比利 三個買哂番黎 玩死講波佬

咪係囉 先夾左一排
下季會好啲嫁啦
做咩要賣佢

基走左就唔好番啦 開始都老了
最好既時光都比左我地啦

鏟草清好幽默哦

唔洗咁頹既
我地手牌唔弱 打單線有機會偷雞既

我知
咁所以咪話要留拿卡同羊 人地夾得好地地 做咩要拆散佢地

1+1大於2 要領隊夾了 唔專業 唔敢講
我睇到既係突破力=0既問題

有好既翼 有羊 有無拿都唔係問題

Arsenal want Massimiliano Allegri or Luis Enrique to be their next manager but both have concerns about taking the job because of the club’s management structure. [Sky] #afc

西波西到人都驚

盃賽有機會偷雞就真

咁係邊度搵錢買翼買龍買後防買防中先

我又唔信鏝城下年都可以打到100球 100分咁滯
隊隊波都有問題 手牌唔係去到無得爭既地步
睇下隊波有無好既命水

根本冇可能一季內換咁多位

好想要馬斯亞
再唔係買迪比翻黎英超

下年FREE番黎打PLAN C都好

錢就係得咁多 無架啦 一定要取捨

鏝其實一季換曬成條防線連後備

同意 所以我話用錢買翼買防中就算 我上面都講過
但5千萬今時今日似乎2個位都買唔到

對弱隊唔係英超？
咁講不如話弱隊數據唔計啦

人地黎阿狗主場就唔會龜縮搞到老鼠拉龜咩
咁點解主場可以踢到，作客踢唔掂
我覺得心態>球員能力問題

唉講到尾都係個仆街球會

一野掉哂4個閘 顛撚到

拿 我目標就想球隊爭冠 同長遠進步既
你覺得打贏弱隊就滿足既我唔阻你

同埋西咸般尼我想講既係 佢地都無龜無大巴
拿卡係度 羊下半季都係度 作客拎左咩成績？
打龜縮隊拎咩成續？

係
你又要賣拿 黑b Xhaka Bellerin 乜柒都賣
成隊面目全非
家陣我地發大達咩
買入既球員又唔一定夾到現有既
最多咪入三個球員先 睇下表現如何
點可能咁急換咁多人

係個球圈瘋狂了
不過雲加真係投入小於產出...

佢九成去祖記啦

你估我地係鏝呀？我地阿記喳
窮撚球會

三大病壞

講開翼
malcom有無轉會消息?

拿 比 可以唔賣我支持唔賣
就係因為窮 先要套現

我都話 買翼 買防中
夠錢買既你全部唔放我都支持

真係睇眼光，去意甲睇下low
國貨個史堅尼亞上年買20m，今年表現好搶鏡

羊 拿
OZIL MK
奶/藍 殺
坦 細梅 希臘 比比/買過個
買過個

開得季

咁呢個係錢問題
唔係換得多位就會令隊波打唔起呀

無錯 咁高人工比d球探
呢d就係展現價值既時候
平平地 Lemina都可以 修仔

又拎多年第4/5/6

埃及都病壞

老老實實 錢既問題就係最大問題
人地未必肯黎 我地又無歐聯打

補後防咁要貝查特好過，接夢遺班，如果要突破，保法奧都勁架，睇下識唔識調教姐嗎

兩樣都有關係 但我敢講鏝城呢個做法換係其他隊失敗機率99%
詳情睇熱狗1換7

起碼奶藍轉ndidi
龍變leno

轉會費約50m

我先覺得叫做頂到下

據德國媒體圖片報稱，馬爾高的經紀人已經幫球員與拜仁談好了一份五年的合同，而球員本人表示自己並不知情，馬爾高對此說：「我不知道，我沒跟經紀人談過這事。不過如果這是真的話，我會很開心。」

保法奧不如要zaha啦
呢d球員未必係最好 但係我地缺乏既元素 買黎輪換下都起馬有得變

在沙基利與史篤城簽訂的合同中，有約1200萬英鎊的解約金條款

套咩現
呢兩個岩踢,當打

而家似係你想一步登天喎
阿狗而家沉到同般尼爭緊第六，你就諗緊隊波點衝冠

之前羊拿同場時間根本就好少，同埋羊只係黎左半季已經夾到拿卡
唔明點解唔可以比機會拿卡咁想原價賣
當然可以話羊勁先夾到
但邊個保證到羊同下個球員都夾到？
係咪夾唔到又要諗原價賣走？邊有咁多水魚比你咁玩？

似係你完美主義過曬籠喎

我覺得要睇新球員質素+領隊質素

Zaha起碼50m，一個英超位wow，你當精工傻架

其實有D明白雲加擺人點解咁固執
大家都知藍奶殺唔勁
但死都要放晒出黎

因為我地要突破力 講完
買到翼買到防中 原班開季更好 做唔做到先

ndidi夠唔夠料呀

Zaha走就走梗 差在去邊 下年水晶的確會好頭痕
拎住回哂塘既Townsend btk 舊錢搏唔中就英冠見

boufal獨到痴撚線

攔截好似全英超最高
仲高過簡迪

牙朗初初去獌都好獨既 賭搏味濃 失敗率高 勝在唔貴
睇你搏唔搏 我就麻麻呢個人

本身唔夠錢 你賣啲值錢(相對下比較有料)既去填窿都係一樣

講真上年先買既拿卡邊會有人接貨呀
又唔係20+入球
靠新領隊諗諗計算吧啦

no防中no play
比屌仔教下沙卡防守仲勁過沙比

李城專出黑鳩

唔通留個唔續約既dna咩

係人地搵人既目標清晰
樣樣都好既一定買唔起
咪買d好使好用又買得起既人囉

我地就得華麗同性感

達哥係咁拉布屌你老味

鏟草巴應該係覺得前線正選唔夠全面
賣拿換翼
起碼有突破力有入球力
依家係無突破力得入球力
但對強隊靠拿卡奧巴就難俾機會佢地射到波

龍最撚緊要

你想要既突破力係指落底傳中定中路一扭幾先？
前者根本無必要，阿狗玩兩閘落底overlap出波
要對識出波識防守既閘仲實際
後者你賣埋臭燒都未必夠錢買

要一扭幾果種突破都幾難搵
賣完都唔覺得買到返嚟 有錢我想要isco tim

不如諗下有乜人放得出仲好

借走果7個放晒應該都有50M

Yes, 死獌狗靠de gea救返幾多分

malcom/martial/depay都叫做做到既
唔係天價都仲有啲選擇既

一對一過到人既翼鋒

我地就係太靠overlap 人地翼/ 左右中場 一齊縮係後面協防
你overlap既優勢就做唔到
就永遠鳩猜番中間佔中 正正就係我地既問題
太依賴overlap呢招

拖台 out

阿狗就比條仆街搞走好多分

老實講我無睇過Malcom

fekir 都七千，呢啲得depay 平啲，可能都要三四千

師兄係咪搞錯，借出去既得主席有少少市場

金寶實退貨，都唔知有冇人買，其他算啦

陣中就放ospina+黑碧

malcom又係玩cut in
btw今場又睇到培養9＋14既默契係最重要
兩個各自拉下邊
咁兩閘就好重要

所以我話要補強兩個位就一定要賣人填數

費基亞大傷過唔睇好

不如諗新教頭叫球會科多啲水仲實際

Fekir 黎到咪又係攻中翼

好似博走場狗成才實際啲

咁同諗計趕高安基走一樣難度既

最後我諗大概有~70M-80M用
夠買BUTLAND+黑鳩

係 所以都係夾好lmao算
打大戰比我就唔用燒
4312
mk走單騎打反擊 加埋拿羊
中場三個工兵防中

放得出哂仲難過買人

馬伕變一線會唔會機會大啲
btw 如果真係得50m 情願掟落防中到
進攻等新教頭教下拉空 右閘出波之類改善進攻算
唔贊成賣水貨

外借兵放得就放

慘撚到
仲話新領隊
副手頂上算啦

完全認同要買返個有突破力既球員
其實唔駛話一扭幾
而係反擊或中路有能力扭過對方
已經俾到對面防線好大壓力
哩樣係拿同美羊唔夠既地方
講真有邊隊強隊無個突破力強既球員

無個突破跑得快 唔會有得改善
都係破唔到龜縮

都係果句 羊打翼=8折

睇咩教練 中堅質素真係有

咁點解唔賣左奧燒算

點解會有人覺得外借果班人值50m

mk 咪有突破能力

岩岩正想講

馬伕加個包既中堅啦
50m要防中好過 再打迫搶

美羊既突破力仲有幾多功夫係手 我都想睇睇

繼續拿卡美羊奧燒就頂盡爭4

比爾連賣到幾錢？買返個替補要幾錢？

唔係全盤否定你呢個諗法，賣人填數真係一個好烏托邦既諗法，要搵到個好價，買到又岩用既替補，仲要世杯年，話咁易咩

好多球員根本要睇領隊點用，可以咁快話啲球員賣得唔係爭唔到冠，咁睇波不如自己打機算

新熱刺

打弱隊幾好用

其實ok ga 唔賣拿賣燒都ok
不過就變左
1. 推mk番中間
2. 買卡卡型既攻中

在商言商
兩個岩岩買番黎, 一個岩岩續約
邊有咁易放呀

如果本身球會剩係掟得出50m
就唔係諗住一年去返爭冠

賣比狗真係癲
佢又咪得廿三四歲 原石黎

Mk都算突破能力強

無左大梅同啞仔
一定要入返個中堅壓場啦屌
我覺得仲緊要過防中同翼

佢唔強????????

50m 比狗 祖記 有傳過
唔賣人 買到翼 同防中支持

唔易就唔洗做班撚樣d人工咁易逗？
今年唔捧盃都起馬要見到希望啦

推比狗上一格算啦

踢德甲就得既

冇啦啦又買番攻中
真係幾千萬未開頭咩

頭兩句都無因果關係既
一個後備都無
一個啞既
本身都無人壓到場架啦

講賣比狗係50m up
用10m左右買番個eboue型右閘
淨係用黎防中/翼
呢個絕對係忍痛既決定
放比狗我都絕對唔想

打獌 一個撚出黎既空位 都唔強
仲想用點 前場唔係主要問題
最大問題係左閘 同教練

講攻中係因為賣左燒 唔補番唔同用禾比打全季呀

我覺得反而係
推mk入中間
之後買翼

所以今季防守咪仆直囉
上面仲話唔洗買
爺爺咁on9都話有需要買啦

佢根本冇睇波係度9up

人 係夠既如果係屌帥呢d意大利撚 可以試下原陣
或者賣細梅加錢買文奴拉斯

左閘係老姐
但暫時實力依然比右閘好

都得既
我對mk英超打中路有d疑問 德甲就唔懷疑

隊波重點問題係曬後防
正選中堅 龍門 防中
後備右閘 潛力左閘

50m 賣到比狗，跟住呢？買咩人？
你又要捧冠又要見到希望，我當你50m至少要俾返20m買個防中，30m係邊搵個捧到杯既右後？

你又話奧燒羊拿卡無可能爭冠？用咩軟件simulation？唔該唔好講到所有野100%好肯定咁

重中之重係無錢

夢遺 又老一年
kola 真係睇教練用唔用得點
唔岩用真係早d買

要重用伊禾比了

祈望下俄佬入主算了

10m左近係非洲/法國搵d eboue既朋友

淨40m 球會50m筆直
都叫做有條件買好球星

如果用軟件公式可以計到答案出黎既足球
就唔再吸引了

mk 打中間 佢無球跑動 全隊最好
咁浪費

等我又ff下先
賣:
奧斯賓拿 5m-10m
細梅 20m-25m
奧燒 5m-10m賣去獌聯換馬斯亞
黑碧 15m-20m
甘保 盧卡斯 贊錯 akpom等等 當佢有15m-20m左右
本身仲有50m轉會預算
既係110m左右買人

買:
蘭奴20m-25m
中堅30m (最好免簽拉素個隊長)
攻中50m-60m
巴路迪利 免簽

續 韋舒亞 藍斯一定要續 卡叔就盡量啦

借holding willock出去吸經

龍: 蘭奴 施治
右閘: 比比鳥 阿叔
左閘: 大隻佬 夢遺
中堅: 新中堅 張伯斯 馬伕 高斯尼
防中: 埃及佬 渣架 dasilva
中場: 新中場 藍斯 2&b 牛奶 smith-rowe
翼: 奧巴 mk 馬斯亞 nelson
前鋒: 拿卡 巴路迪利 nketiah

比狗識鬼突破咩

佢控完扭完一輪個波根本無推進過咁
咁無可否認佢個場打得唔錯
但唔算係突破能力強囉

巴洛迪利

巴神 我又覺得可以試下喎
不過真係要打雙前鋒
打433無佢位置

是但啦見佢免費
志在放黑碧套現

憑咩覺得10m搵個伊保爾既朋又爭到冠？
40m+ 50m 又要買球星lv既防中，翼？

以你concept 放奧燒，係德國搵個幼幼打攻中咪算

開季得3中堅
好危險喎

咩球員先叫突破能力強

其實翼唔單止突破同出波，最重要係改善我地啲反擊
好似有個數據我地反擊導致既入球係全英超最低
羊黎左我地啲反擊係有效左，但係未夠
尤其打強隊，成埸比人禁住黎砌，難得有個機會反擊又7下7下咁先燥

好on9

Max Allegri is interested in the Arsenal job. Insiders believe it is "50:50" as to whether or not he will stay at Juventus but Arsenal is his most likely destination. [@johncrossmirror]

買未出名既黑鳩不嬲平 簡迪去李城洗左幾多錢？
球員一定有 差在你搵唔搵到 我唔係球探 我只係講個方案者

其實呢 一隊波唔洗11個都好波既 好似禾仔咁
尾兩年開始用黎做組織 咪廢哂囉
淨係跑上跑落 牙牙炸炸已經好好用架啦

我地唔缺好波既人 只缺dirty works 同爆破

當然仲有集中力 士氣呢d

係

叫返基拿比同ccc尼回家根本就最已陣

都係訓 傾波唔岩我

咁季中先借holding都得既

老老豆豆
你德甲波睇過幾多場？

英超黎講
高級： 夏神沙拿
普通d: 沙夏

諗我夠識諗啦
做唔做到先得架
你以為球會真係萬能架咩

依家既比比鳥真係無優點講得出
理論上10m既能力應該可以俾到相同效果
多左個3x m就可以做其他野

不過佢個“英人”位係有啲價值既

老老豆豆 德甲我係印象球迷

邊路outlet仲緊要啲
mk呢方面都係冇撚用
Sane/Sterling,Mane/Salah
自己去又得,run in behind又得,護波ok添
有人走奧燒都踢得舒服啲
擺auba踢邊太浪費佢禁區搶點
犧牲拿卡/mk反而冇咁大影響

英超同阿狗你都係

咁d球探可以番歸
我唔覺得係做唔到

yes

一隊波 平衡性同多元化係好緊要

基佬就係最佳例子

咩人都唔使換一於咁排
高拿仙歷 奧巴美揚 拿卡錫迪
奧燒 米希達恩
藍斯
沙卡 MAXXXXXXPOS 梅史達菲 比狗
美斯

沙夏我諗都要50m了

應該要
夏神沙拿過億

我反而覺得mk好重要
攻中黎講好全能
最多係vision同最後一腳差過燒
又射得又帶得有時又肯搶下
當然半季波都未夠啦

佢係德甲最勁都係右路

咁就岩喇
賣拿卡50m
買沙夏50m
如果沙夏買返黎一季內入唔到20球
50m賣走,再買第二個

我就傾波者 唔岩傾你咪唔好傾囉
係我眼中你都係識條鐵架渣

傾波我可以，但依家唔似傾波，係似打FM，打FIFA Career 點買賣人，成件事好離地

個人感覺，我知大家係認真討論，不過無咩考慮可行性

無限栗米湯

沙夏都會比呢度d手足屌上哂腦
唔撚比波自己去

你眼中點睇我wfc

射咗

係翼,識突破就勁架啦
理撚得你

想傾屌仔戰術多d
有冇手足知道屌仔除左識買球證仲有咩係耍家

456

達哥玩到嬲了

買黑色大肉腸

唔明點解要大手買人

咁多幻幻等緊上位
Nelson,willock,Jeff,阿叔,希臘仔

培養iwobi 算了

預左扭失一兩腳就要打靶

大家覺得最快幾時會公佈新教練?

D價太離地
明顯連FM都未玩過

不了
stone到呢

mk 係反擊造波 一樣有突破
比山狗仲做得更好
只係要再夾默契
利狗 三箭頭 少一個就會踢得差
世三無安 又係踢唔到反擊

踢波係十一人

因為willock同jeff是廢的

5月尾掛
但係而家都冇咩實質既消息
全部都係吹出黎既

其實係，隊波得佢用波好，牛奶又唔生性，其餘都唔係同類型
但如果健康既卡叔係度又唔同講法 可能會爭波踢
就好似山狗果陣咁廢，但啲人仲覺得佢好重要，就係全隊都無個人用到波先顯得重要，呢啲角色有兩個就岩岩好，雙核

朗加賓先發揮到100%

多套戰術，4231, 352, 343 都會練，同埋會錯位放球員，文迪蘇傑打左翼驚天地 泣鬼神

世界盃前應該落實了

求奇9up講下自己想法姐
唔通阿仙奴會搵人mon住個post跟住連登仔買人咩

雲加係咪完季即走？係既應該完季會講？

反賓周=on9

咪撚玩啦
靠呢埋人 級都護唔到

下mk可以打邊可以入禁區射波
唔會同卡蘇撞啦
都係果句練好9＋14
中場mk+燒 中場大肉腸＋藍/沙
兩閘比狗生性 高拉轉身唔好再比人撚
龍門是但搵個勁就得 中堅馬伕加走場

文仔勁撚到 又熱血又肯做dirty work

niles,mav絕對值得出場
nelson有潛力
willock真係唔得

雲奴
咪沙夏囉

nelson 雖然得18歲但都有少少overrate
可能一直寄望佢打翼
利申知佢打開攻中

依家都仲係傳緊嘅階段
以阿狗做野嘅速度 分分鐘到世界盃都未搞掂

問題係太離地

9+14可唔可以衝冠？

覺得佢有腦
但無身體質素(力+速)
技術都無乜

李城人腳都衡到

聯賽衝冠要靠後防

甘寶貝迪斯都踢唔掂

寶咁慢點打突破翼

打盃賽就得
打聯賽真係未夠班

直接成隊巴塞買了

起碼mk恩會傳波先，唔係扭撚死左就鳩傳

隊波邊路死火問題重要過mk勁唔勁
一分邊就知唔洗守
mk係多狗勁果陣左路有reus
威脅上已經差得遠
你放幾個10號都要擺番啲人做無球跑動同入攝掛

69借走吧 Nelson可以留下

自己ff姐
我當然知道最大機會係牛奶唔續約再去德甲買個唔知咩人代佢啦

阿狗如果真係得50m既大家都唔使FF太多
買得既大家都應該唔多識認真
睇怕都係打算好似MAXXXX咁去唔知邊到執返黎練下

簡迪一個頂三個

達哥

華dee果季爆seed咪啱曬呢種踢法。
當年阿狗不敗其實都類似

馬伕係鑽石眼一早睇定
係多仔果時已經想買
半個wonderkid

一直都係睇入波

mk: yo marco, you wanna come out here?

重頭玩過啦

淨低兩場試下踢442

真係得50m
個d咩屌帥 安歷基 76完全唔洗諗
一撚定係阿迪達個類

邊夠人爭
人工都輸哂啦

買馬列屍吧

未買之前有幾個個識佢???

轉會小丑今次唔知有咩搞作

曼城都買唔到啦大佬

李斯特城諗住鎖到佢掛靴為止

得50m就準備迎接迪達子/利助教了

連雲佩斯都出左post
亨利

阿迪達都唔肯黎啦

其實我想鑽石眼做多啲呢種買人
要買mk,auba使鬼靠鑽石眼咩
係人都知勁啦

阿狗扮咩窮

當年黑腸後防，爆龍堡皮皮雙翼，不過唔斬中，揾享狗內切射遠柱，簡單防反，邊有宜家咁複雜。

換走ozil 整整條後防 買到奧巴克就perfect

真係得50M到時你想出貨籌期都冇人會用你個價買
個個都知你出貨買人緊係壓你價焗你賤賣
結果多數都係一拍兩散
所以話清走邊個邊個再買邊個邊個係唔多make sense

可能最後咩人都搵唔到
要大梅頂埋

講多少少麥斯美亞，係打前場位置係德甲新星之一

呢一季新教頭要求對防中要有技術，就轉佢打呢個位。
數據黎講就一般，助攻減少，但係搶截數據就由場均0.X去到2.X，成唔成功見人見志

不過佢個身型打英超只能說要加把勁

落英冠了

睇大家D comment就知大家唔係想咁
馬斯亞
馬列斯
沙夏

換走臭燒=連波都造唔到

臭燒宜家個波比到2&b/黑b咪又係收皮

賣撚埋個球場籌期算啦

所以換走2&B同黑B=解決

李城件gray 會唔會平d

抵壓雲加ok?

我寧願行痢條舊路
買一堆平貨，是但中一件貴賣出去已經夠

不了

有場一換走2&b即刻超順⋯⋯

佢兩個係毒瘤

首先你要教到個top5出黎

奧燒而家10場hea足9場 得1場叫做好少少

修咸頓降班買列蒙會唔會仲平牙

達叔笑到我 cls

G持！
一朝天子一朝臣 係時候將禍國殃民嘅前朝遺民處死！

達哥binc

癲佬

隻垃圾game幾時爆呀
想睇佢玩gow

買呢D不如用nelson啦
都係差唔多啫

呢隻達哥玩到好好笑

半open world基本上都好笑
dead rising 2 取西經

Bellerin又出時裝照

nelson唔夠快

仲king ball

我而家終於捉到阿迷思路
直接放金買人
-》屌無咁撚多錢

賣人去換錢買人
-》屌太離地太理想 無人會接貨

賣當家球星 Ozil
-》屌波都造唔撚到 唔賣得

買一堆中遊垃圾/幻幻返黎搏
-》屌唔夠class, 無限loop以前個套

到最後原班人馬最新出發

redmond都唔係話好快個批啫

隻monhunt真係玩到最垃圾

BREAKING NEWS

Massimiliano Allegri will have talks about his future with Juventus as soon as the Serie A title race is over, according to Sky Sources.

Juventus are six points clear at the top of the table with only two games to play and only need a point at Roma next Sunday to win their seventh successive title.

Allegri is one of the names on Arsenal’s shortlist of candidates to replace Arsene Wenger. The talks will be with Juventus chairman Andrea Agnelli and chief executive Giuseppe Marotta.

Juventus want Allegri to stay but they would not stand in his way if he told them he wanted to leave. Allegri has one year left on his Juventus contract.

Juventus are playing Allegri’s former club AC Milan in the Coppa Italia final on Wednesday - live on Sky Sports Football.

終於有同道中人

岩呀
一開始都話原班人馬就OK

首先一個穩陣中堅 一線尾都夠
其次 換撚左個龍先 ooo見曬底

smith rowe咪夠快囉 但係轉左踢攻中
amaechi啱唔啱牙

龍係100%要換

50m啵

是但執個啦 一個矮一個老

米神

高普依家買都係買proven+後生當打
咁樣自己用又得,想走都賣得高價
阿狗似買28-29嘅當打all or nothing多啲

是鳩但執件都唔撚會一季九球十二碼都救唔撚到

馬體神龍有冇機

人地開一億

夜喇訓啦

阿狗冇錢了
要做到利記咁首先要有蘇亞雷斯
跟著先有cash flow

唔賣ccc就唔使煩買龍
一係用住u23個葡萄牙仔先囉 好過美斯既

50m啵
家陣曼城去葡超買都要將近40m

點解阿狗永遠出唔到蘇七,古天樂,bale呢d賣到高價既人

oblak 80m+

我懷疑阿狗d staff入面好多都係垃圾
冇左pat rice後來練出黎個d最勁應該都係比比鳥

因為好少球員大爆發
就算有次次老野都要拖到完約平放

賣嘅timing差同立場唔夠堅定
簽人就識企硬個價

CCC仲要計歐聯HG

個個都愈教愈廢
點學人地賣高價

賣都算
個價低到咁
冇30m都唔好放啦

吉田麻也點睇?

日本賣下波衫波衫有cash flow

唔洗懷疑，根本就係廢

龍門教練老野黎，射個波都未必有力同準

有咩用 有son質素ge亞洲球員就買

有Asano了，不了

個陣唔係就約滿咩

總之唔想番阿狗

可能阿狗實在太低汁

去做保方接班人

佢有講過阿狗d龍門訓練既focus錯晒

羊 拿
燒
k6 mk 黑尻 比
夢 梅 希臘仔
間諜

咁打352有冇前途
不過點數都最緊要有隻黑尻掃波
比較期待mk做到卡叔角色 後場帶波上去

咁勁咪又係準備當兵

佢肯定唔會返去當兵啦

一世唔返韓國？

唔返去當兵就一世入唔到韓國境，做韓國人公敵

如果熱狗肯比佢踢亞運，而又拎到冠軍既話就可以免

突然覺得阿狗會接收米勞列

不如用美斯算啦...

何蛇：三中堅是個錯誤

點都好最緊要係簽到個好教練先
一d平時踢得好垃圾既球員比個好教練教一教可能變左另一個人都未定

今年排第6
管理層如果拋得50m出黎，都唔預短期爭冠架喇，都係搏爭返前4踢歐聯
咁既情況下，補下弱位就算
賣走啲冗員，清下人工，希望有60-70m補下龍、中堅、防中、後備右閘呢幾個位

包括比堤及基昂等都放下手頭上的旁述工作，前往阿聯酋球場歡送雲加，但亨利卻未有與前隊友一樣，反而前往曼徹斯特觀看曼城捧盃，而網上也立即有留言痛罵這位前鋒忘恩負義。

多嘴狗？

冗員其實都清走晒

借走個班囉
主席 甘保應該賣到幾m既
贊錯就難d 英冠都踢唔掂

有冇人仲未平伏到

其實盧卡斯有冇可能再比機會

外借果班都係預大平賣架喇，籌到20m成條數已經差好遠
如果只係補人數，其實可以買Evans, 好似3-4m
龍如果買唔到好既，咪繼續用Cech囉
黑B要走既，咪收返主席用囉
冇錢係要就住架喇，唔會太妙想天開買好多人，解決當前既防守問題最緊要

我覺得防守問題最主要係太唔集中
如果有馬體會防守7成咁勁就好

阿仙奴可能會清理現有的教練組成員，但球會希望保特留下來，他們依然很看重保，留隊還是離開最終將會由他本人來決定。

感動既係龍門教練終於躝

當初炒雲加果時
細高安基講過唔會炒埋教練團
宜家一下炒哂？

炒曬佢好過啦

保sir臥虎藏龍 真人不露相

成班教練團好老，無咩動力咁
唔energetic

David Ornstein @bbcsport_david
8m8 minutes ago

Arsenal hope to name boss by World Cup. #AFC want proper process & to respect those in jobs. No idea who but not Simeone, Tuchel (#PSG may confirm Wed), Löw (#GER stay likely), Rodgers, Faria etc. Don't sense Enrique, hear Allegri plans to leave #Juventus but unclear on next move

Ozil由皇馬到阿仙奴傷患紀錄都好少
今季斷斷續續傷 唔係射波都好難信

本身係雲加話唔會再買進攻球員 而家換領隊希望會入一個舊部
後防嗰啲都應該係睇新領隊邊個 斷估上面都仲係諗住k6+m20拍先會傳得出söyüncü 但好想要隻公司佬嗰種大隻型中堅
龍就一定要買啦 最驚係重覆4年前世盃邊個ok就執返黎 結果執咗個ospina兩頭唔到岸
個勢就似leno

唔係換左人咩

屌屌

John Cross話屌屌好有興趣教阿狗，同埋蛆內部都覺得佢有50%機會去阿狗

想睇屌屌爆衫了

隊醫體能都走啦屌你老母

屌帥嘅話唔該帶埋中堅/中場過嚟 唔要屌仔

帶隻costa黎都好

中堅plz

Ok 射左

基亞連尼

帶返ccc返黎

ccc不了
oblak la

點知最終黎既係 渣士

不敗領隊2.0

ok jed

老人防線 兩年冇睇祖比皇馬sm?

要學利記首先要有渣士

黎 = 50%, 唔黎 = 50%

OG 又識

究識

OG 個case 幾時有得拎
好急不及待

佢同條女著左草去日本 應該有排

已經一個星期

收工未呀

手足返夜更 ？

朝9晚6

又差不多夠鍾訓覺

做乜搶左我句野

fyr, 域子

點解糯米雞無蛋黃但珍珠雞又有
大家都係雞點解咁唔公平

報驚通輯佢啦

你老母都有兩隻太陽蛋

點解咁多港女冇波又成日發脾氣

條撚樣日日開工第一句就係收工未

同佢講ipad無資格發脾4
再嘈連你都換埋

合理啊

Ho ball

原來講錯左你老母，想講你老婆

我唔敢，而家屋企佢大哂，我今晚仲要出去接佢收工廢事佢又返外家

你換女快過等巴士，無所謂啦

好波

岩岩收工，準備食早餐

m 男

支行premier banking 冇獨立分行on99

一齊用星展牙

FF 完，抹完玻璃再跪

未用過，好似冇乜分行，不了

支行就算放幾球都只係排快 d 果條隊
搵個sales executive 都係要等2036

我講笑，我永久bl呢間野

大貓同跑人都有張梳化坐斟杯咖啡慢慢等
支行企係度on99

Citibank + DLS = rich

我中意做S 男多d, 一巴車埋去

Premier banking

仲係日本
Rich 到

係酒店比日本妹圍住走唔到

yama爹

2007 gogogo

痴線

恩尼斯達去 神戶
五線普執得包袱

653都上緊

以後唔去支行

好似又返科隆

圖定伯母

伯母

OK,伯母我黎喇!!!!!!!!!!!

恒生Prestige

All rich
Me still using hsbc regular

hsbc regular 等到狗咁

what ar

窮撚都唔會去COUNTER無所謂啦

Ching 神用開private banking 食銀行妹

屌帥真係咁好j 無睇開意甲 剩係知祖記超班 想知屌帥戰術同風格係點

我D窮撚入銀行都唔SELL我野

做 private banking 啲囡都好索

DLLM 2007又升完

好想奶

射左thx

但佢好似唔係場場都咁肉緊

好過雲加場場坐係度啦

甩毛子都反雲了

台中網友近日直擊一名熱褲辣妹在對街買飲料，不知是不是衣服太大不合身，側面一望竟看到整個胸部曲線，吸引許多口渴男士圍觀。

偷拍照PO網分享後引起熱烈討論，意外釣出辣妹男友，「我女友奶是真的，又大又軟，不要自己奶垂到地上就來酸人！」

原PO7日下午投稿臉書非公開社團「爆廢公社二館」，分享自己無意間遇到的正妹。正妹身材火辣、穿著性感，網友驚呼「想朝聖最美風景」。

不過仍有一些人出言調侃女主角假胸、八字奶。男友本尊親自出面力戰酸民，強調小倆口只是出門買飲料，根本沒想到會被偷拍，「穿這樣又沒礙到誰，做自己就好」。（即時新聞中心／綜合報導）

羅寶po埋樣啦

我頭先想去cut戶口 先發現附近得卓越理財中心
唉 又要星期六早啲起身去整

咪又係打電話

連講銀行都可以拉埋去講女
ching不得了

mk子日常就係屌女 就好似師奶講仔女

諗起有套戲
咩野話題古天樂都可以拉埋去講女

咁我著返條褲先

唔知醒

連戲都唔做下好難唔反

澳洲糖尿死肥鳩我立即屌撚柒爆你老母塊田牙

無知一問 屌帥個名點嚟

笑左出聲

屌你老母
係公司廁所打完丁先post
曬左篤米青

以前佢好廢，成日比人話屌你老母艾歷尼

當年AC球迷：屌你老母艾歷尼

全名係屌你老母艾歷尼

有無咩特別消息

其實當年係咪乞衣個陣搞到佢咁廢,點解教蛆就咁勁

聽聞係老闆唔課水同鬧不和，佢專登玩野帶到屎咁

好彩冇j 住

帶ac頭幾年都勁，係最後果年忽然跌watt
擺明一係自己玩野一係球員玩野
好似當年轟逼走daddy 咁

咪似而家干地咁囉

我諗英超好多球會都準備緊點買人步署下季
好多報導都話我地連領隊都未開始傾，有啲擔心買唔切人轉會就閂
希望5月中完季後會有公佈

當年daddy 勁好多
班軌完全唔想踢咁

唔係唔想踢，係想輸

雲加>干地

賣晒施華 巴神 E巴 走
係咁免簽堆二線返黎俾你
點教啊

巴巴拉

有無巴打上

我硬係覺得我地手腳咁慢
分分鐘完左世界盃先公佈領隊

爺爺同我講巳經知道邊個接任佢了

Juventus chief executive Giuseppe Marotta confirms they will have talks with Massimiliano Allegri about his future at the end of the season. Says they want him to stay at Juventus.

垃圾

收到風有個叫雲加既老教練接任

Allegri considered leaving last year as well but was convinced to stay. Juventus wants him to stay and so does the players, but after winning four straight domestic doubles it would be understandable if he wants another challenge.

恩尼斯達諗住去日本神戶勝利船?
係咪即係普度果隊 咁佢仲走唔走

David Ornstein
@bbcsport_david
Arsenal hope to name boss by World Cup. #AFC want proper process & to respect those in jobs. No idea who but not Simeone, Tuchel (#PSG may confirm Wed), Löw (#GER stay likely), Rodgers, Faria etc. Don't sense Enrique, hear Allegri plans to leave #Juventus but unclear on next move

過黎教阿狗 超級challenging
可以親自帶番一堆爛泥上歐聯

問題係佢有無得簡唔走

我以為佢自己想番科隆

屌帥屌屌帥

Brendan Rodgers would bring winning mentality to Arsenal, says former striker Kevin Campbell

"I wouldn't turn my nose up at Brendan Rodgers. I know a lot of Arsenal fans wouldn't want Rodgers in, but he has learned from his mistakes at Liverpool," Campbell told Premier League Daily.

Arsenal make positive progress over talks to keep Jack Wilshere - despite more money being offered by Wolves

Arsenal have made positive progress over talks to extend Jack Wilshere’s contract following a new, improved offer that reflects the midfielder’s ongoing upturn in form.

Having been willing to let Wilshere leave last summer, Arsenal have now made the 26 year-old a second offer after an initial proposal of around £90,000 a week, plus bonuses, was rejected.

That would have represented a pay-cut on his current guaranteed basic wage of £110,000 a week but did involve significant potential bonuses that were designed both to incentivise Wilshere and reflect his track record with injuries.

仲孤寒過狼隊

無錢無人無主場

回歸阿狗吧

David

教阿狗唔慌唔challenge

屌帥來吧，但得£50m買人，呢50m仲要包條友第一年人工

半年後暴龍哥：#DIUOUT

50k+後備
deal

5k就差唔多啦

教ac得堆垃圾
教阿狗得堆少爺兵
唔知邊個難啲

阿狗果堆係垃圾少爺兵

番黎搵痢報仇

唔好咁快J住
一陣變左人渣士就仆街

渣士有熱血 有激情

有人肯黎教都偷笑喇
仲out

我廠傳得勁嘅多數都係險簽

人渣士有Winning Mentality

David 講既

@MF

David: unclear

臭燒 細梅現家晚晚發緊惡夢

6c典睇出面d細蚊仔拗行山執到部電話，之後放返原位犯唔犯法

og:5050

簽熱狗件艾達韋列特都幾好
佢而家人工好似得5萬鎊
我地俾3倍都得

有屌帥我切柒

wfc

冇盜竊冇破壞

Yes 50%come, 50% ng come

切定都得

好
唔切生愛滋

mo duck lose

好，你生

仲有紙杯

一陣車仔截糊就仆街

用返干地啦仆街

好鳩 係要叉返電比人屌
拎去狗處咪算

其實人地一片好心幫你執返叉埋電諗住比返你，係你咁撚串先比人玩

無前4好難唔炒
干地自己都搏炒啦

有冇屌帥禾清都生愛滋

有人話好似上X仔 笑到pk

呢啲台妹 落夜店就第二個樣

高層女人：想買果個就唔俾果個你

呢個點搞都唔掂啦

Drinkwater Bakayoko Barkley笑撚死人

干地下半季啲排陣換人癲到
同爺爺有得揮

冇屌過你隻 G 點會生愛滋

飲水同巴克利用黎湊人數

女人同美國人都係唔識波

爺爺少有的私家雞

巴克利幾勁，但完全唔啱用

今季都入左水貨達同基佬俾佢
仲要計佢玩野趕走左DC狗
其實算係咁

個po d回覆先正
踩6c無用唔識野 人地引經據典就話6c淨係識背law

利申轉述ja，唔好出信比我

記得老鼠初初吹到bakayoko好撚勁

點解佢咁唔鍾意DC狗？

覺唔覺最衰都干地 賣左DC狗去馬體會 仲要打左馬體落歐霸 搞到我地無冠

係咪都無冠嫁啦

最衰都皇家蘇斯達個教練 賣基沙文去下體 搞到我地冇冠

屌屌都好過76

劉以達做雞

祖雲達斯教練艾歷尼有傳下季會執教車路士或阿仙奴，最近他本人亦表示自己在意大利的執教生涯亦已完結。
艾歷尼力爭自己帶領祖雲達斯的第4個意甲冠軍，這名意大利教頭有傳下季會到英超執教，最大機會是再做干地接班人，執教車路士，同時阿仙奴亦有意找他接替雲格。

艾歷尼：皇馬才是歐聯大熱門
他近日亦公開表明下季會離開意大利。

「我在意大利已功成身退，我不是一個很著重戰術或數據的教練，我喜歡跟直覺行事，我認為教練應該憑感覺行事，否則如打機般，我不是這種人。」

「意大利足球很多人都追求數字及戰術上完美，但大多變數，根本不可行。」

對於擊敗熱刺一戰，艾歷尼表示熱刺是支很出色的球隊，但他知道有15至20分鐘時間熱刺會稍為放鬆，這個時時熱刺很容易失球，要求球員好好把握，結果亦證明成功。

「當時我們後備席上只有後衛，一個前鋒也沒有，所以我要很清楚自己要做甚麼。」 ()

安歷基應該去轟
好大機會係阿迪達/屌帥

有基佬係度已經唔同曬

阿迪達25

廢青們你好，辛勤工作完覺得生產力好高

星期二你都敢上水

ar po is died

817

抵啦

引入外勞
IT狗末日

a better world

公海見到拿子溝到女

Link?

想問下Can子呢條撚樣去撚左邊

有女之後唔再日日上啦

全部高科技post 係中產lv 對低層it9應該冇影響

2018真係好年份

Arsene Wenger is looking for another long-term management project as he plots his life after leaving Arsenal.

68歲仲點long term

插喉教牙

22 years in China

巧多細路仔年齡歧視爺爺

訓醒等收工

屌左大小姐咪一樣

等睇 雲加去客席講波屌染 屌帥

典解你同我地wtsapp都要用公司number

比人炒唔撚易

Finally

小圈子

屌奶星頭先問你咩事又唔講
靜係識喊

人地WINNER先入得group牙

接受arsenal fantv訪問屌柒屌帥敗壞球會核心價值

溫書巧辛苦牙
Feel 到個腎虧虧地

加齊迪斯躝開啦 比個位爺爺坐

死虧佬

k6 confirm 抖6個月.....

即係一定要買中堅

好事

或者打起咗馬夫
算唔算因禍得福

希望買個包底型既搭細梅

聽講佢今晚屌波多野結衣+aika +Julia +大櫬響+高橋聖子

迪維積或者拿坡里條黑鳩

買下體嗰啲都得
JM Gimenez

雖然好黑心但係如果k6傷可以買到soyuncu 其實真係幾好

法國盃決賽
PSG 對第三聯賽降班隊
個 club 一年既 budget 剩係夠比尼馬兩個禮拜人工

收到風og尋晚屌到滿島光出曬水

其實冰個係滿島光

你尋晚屌個條女

女演員

冇波不了

又干

好事 退埋休啦 唔該

啞妹一直在為我廠忍痛上場

搞到世界杯都無得踢
學下臭燒咁射波咪好囉，又唔洗搞到變罪人

如果唔係自爆果球，就輪到下體會焗攻

臭燒已經完成球季等打世界盃

今年佢射左幾多日波??

少過u

Arsene Wenger has reiterated his desire to continue his managerial career and says he has received more offers than he expected.

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Arsene Wenger says he is "convinced" that Jack Wilshere's future lies with Arsenal. #AFC

佢得你一半咋

上埋 傑出阿仙奴 同文傑一齊吹奏 藍斯
再客串愛回家幾集 飾演 特工組織首領 ，潮生既爺爺

幾時去埋日本探埋#aha班？

睇波不了

迪維積係咪話去國米
拿玻里條黑腸係勁但好似話60m

拿玻里教練？

no

條辣殺就敗走啦

lm

牙po已4

點解近年強強對決, 阿狗成班波都踢得差, 但係D人硬係話奧燒隱形
佢不嬲都唔係一個扭幾個既人黎嫁啦
前面D人走位唔好個個塞死晒, D人預佢做D乜?

剩係上年足總盃決賽, 山齊士D走位靚少少, 佢D直線都湯到人地一頸血啦
早幾年嗰陣基佬同藍斯都FIT, 佢半季十幾個助攻
下半季得兩個助攻俾人話收皮, 有睇波都知前面miss左幾多easy chance
佢仲要場場都交唔少呢d擺到埋口既助攻

仲有見到有人話奧燒技術唔夠好我真係唔知講乜好

佢今季中規中距係射波太多姐

政府十成十係大陸搵班on9 IT狗落黎做爛市

嘩即刻幾個負評

比返個正皮你，反燒仆街死

燒=我廠真核

阿狗區反山妹是常識吧

My source told me this morning that Arsenal have been in contact with Allegri's reps as I’ve been told, Allegri is also looking for houses in London, from my understanding Allegri is the NEXT arsenal manager. #AFC

出現喇
經紀搵樓

屌碎

雲加應該私底下仍然愛錫山妹

The incoming manager will face a number of issues at Arsenal and Wenger says he’ll be on hand for advice if he is needed.

The Frenchman said: “All these guys [Enrique, Allegri] are very competent. As an Arsenal fan I will support the man to do it.

“I don’t want to come out publicly on that. If they want my advice, I will give it them.”

Despite Arsenal suffering a difficult few years, Wenger believes he will leave a strong squad for the next Gunners chief.

He said: “The squad doesn’t need much. There is huge potential in there and good spirit.

爺爺

我覺得sprirt先係最大問題
連落後緊谷上去都做唔到

又陰d陰d想幕後干政啦

其實係教轟

Ching 去check 下好喎

幾時完sem 牙
禾都仲有兩日牙

He also touched on the Mesut Ozil situation, and insisted the German international was suffering from a back problem, and not picking and choosing his games as reported by one of the most noxious tabloids.

“Football players are not like that,” said the Frenchman. “He wanted to play on Sunday, but hurt his back at half-time in the Madrid game. I can understand it, but overall no, he’s injured – he’s injured.

“It looks like that sometimes a player can go over the pain for one game, but they inflame the injury.”
對下體會下半場帶傷踢

Arsene Wenger has revealed he has received more job offers than he expected and hinted he wants to continue in management by declaring: “I like to walk on green grass every morning.”

爺爺去教邊隊好

重賽吧
有美羊mkOzil再打過

最衰條19 賽例
搞到無得出羊

考試都瘦10kg 依家d 00後

下體會勝之不武

搞到出得6成力

勝之不武

考緊係覺得世界末日
大個左稔返
比起做野屌輕鬆到

唔覺得拿卡差

但如果季初買左羊
就算冇拿卡都可能唔洗去到依家呢個局面
有能力帶起成隊波

分分鐘俾佢搭基佬都有加乘

我都想人生係可以好似讀書咁，得一件事就係讀書，有幾個月準備去考試，考完咩都唔洗理去玩，同時所有朋友都一樣咁得閒陪自己玩

Yes, 依家想約踢波都難

唔會啦
雲加都冇乜點試過拿卡搭基佬

收撚皮啦
次次對親強隊唔係illness就話傷屌你老母

係
同埋考試有期知道幾時完
一做夜就唔會再有盡頭

針了

直到死果刻

快

辣殺

之後返工要做野，on99

想咬老綜 / 老軟了

叫死猁狗養你囉

上半季燒山拿基牌面都好勁啦
根本就係老野唔識用

想識中女ibanker

有冇唔洗做月入20k 既工介紹牙

屌你老母艾歷尼去車仔？

黎阿 wo Ching
係咪有咩誤會

Ptbf

Allegri is currently among the frontrunners for both the Chelsea and Arsenal jobs, and if he does decide to leave his homeland this summer it seems the Premier League will more than likely be his destination.

做u 隻狗得唔得
每月出返20k，有雙糧就ok

佢咁撚矮點做

1，3 都ok

123是但一個都收貨啦

Wenger back

跟6日子加入旅遊業

返五日only

死車狗唔好搞搞震
係要就要安歷基

轟搵拿玻里Sarri 阿

偏偏下季就改例可以註冬季轉會既R聯/R霸球員

一早就要啦

養隻真狗好過

原來第一代新享利阿里亞迪里都有去

迫害我廠

迫害爺爺

禾夠矮可以幫u 含

唔識呢個人

矮撚好心去絕育

最尾會唔會

干爹->阿狗
屌屌->轟

得米四

禾著左鞋有1.41m

爺爺>>>轟

Will Cazorla play this season?

No. He will not be able to play in the final game. It’s a shame because I brought him here. I love the player and I love the person.

He looks quite good. He prepares well, he runs well. He’s physically working very hard. Medically people tell me it’s too much of a risk to rush him back now.

He had to wait for such a long time, it would be stupid to risk all the hard work he has done in one game.

已經係我地既人了

On Wilshere’s contract

The latest conversation I had with Jack, it looks positive for the club. I’m not involved anymore in negotiations, but I’m still in touch with Jack. If he wants my advice I give it to him. I’m convinced, like I was always, that his future is he.

So you think he will sign?

Yes. It was always my wish. I think it will happen, yes.

已經踢左最後一場了

有無中文版
唔sick睇鷹文牙

His future is he???

在威爾謝爾的合同上

我和傑克的最近一次對話讓俱樂部看起來很積極。 我不再參與談判，但我仍然與傑克保持聯繫。 如果他想得到我的建議，我就把它交給他。 我確信，就像我一直一樣，他的未來就是他。

所以你認為他會簽字？

是。 這一直是我的願望。 我認為會發生，是的。

ching

想睇文言文版

爺爺屌鳩牛奶垃圾 宣布即時解約

爺爺連最後兩場都唔教？

his future is here

系 反左法國養老

作客呀
輸晒就難睇啦

禾仔老婆以前正到

中年阿叔咁樣

2018年作客0分

國家隊其實得

叫你睇禾仔咩死基佬

Arsenal will finish this PL season with 47 home points, just two short of their best ever total of 49 home points in 2003/04. #afc

爺爺專登輸，等大家買波易買d

on players referring to him as a father figure and if they will feel after-effects of him leaving…

No, I believe that you are here to guide the players to get to their best. Some of the players, like Jack Wilshere, I’ve known him since he was basically 15 years old. Of course that builds a special relationship because you see them going from kids to men. You help them to go through some very difficult situations. Jack Wilshere has gone through being a superstar to suddenly being out for a year. At that age it’s absolutely difficult. They need as well some help.

睇左兩集unnatural
個劇本真係寫得好喎

難為我賭欖咁賭
次次博佢反底
輸身家

贏要谷，輸要縮呀

仲有兩場

車仔管現層未仲仆街

你又知後爺爺年代唔會更垃圾？

阿迷接受能力好高
唔驚

肯趕條老坑走代表管理層係理性同高汁

俾d尊重爺爺好喎

起碼鑽石眼個班買到好人
爺爺岀名要權 但都冇乜新聞話同ceo Dof 同鑽石眼不和
今季成積柒 都冇咩野
相反車仔俾個女人攪到個轉會窗死曬
拎完冠軍都可以屌干地
屌女權死開啦

收工

無不和係因為有爺爺呢個共同敵人乍

拿子都有女喇

屌哂你地老母 我唔係度都抽鳩我光妹水

完約啦

收到風跟爺爺走

享狗

起碼同媒體爆料先啦

條仆街咁無良心
點對得住爺爺

真係唔掂啊嘛

唔撚係掛

哥斯尼為長唞半年心碎！

【體育】阿仙奴領隊雲加證實，法國後衛哥斯尼需要休戰至12月，而談到對方無緣參戰世界盃的心情，他形容為心碎。

較早時，法國足總已表示哥斯尼（Laurent Koscielny）因足腱傷不能參戰決賽周，而雲加剛在記者會上公佈該法國守將的最新狀況：「他當然是心碎，他將會休戰6個月，大家至少在12月初前，都不會在球場見到他的身影。」

32歲的哥斯尼是於上周四歐霸盃對馬德里體育會開賽後7分鐘即受傷，他當時無人壓逼下受傷倒地，當時狀甚激動及痛苦，須醫護人員用擔架抬離場。該役阿仙奴以0:1敗陣，兩回合計負1:2出局。

去年5月， 哥斯尼接受訪問時已提到他一直受足腱傷困擾，在職業生涯餘下每一天都要每天接受治療，可惜苦心治理，最終還是逃不過大賽前受傷的厄運。

積好談如惜，吾無代庖仍信。
若珍吾議則議。鄙信之如金，其翌如其。
押乎？
諾，吾願之誠之。

我覺得我老婆得咪ok

死廢老淨係識煲劇

唉
我都心碎

石原 不了

快啲針

盧素：鬥車仔槍手拿1分夠護級

【體育】哈特斯菲爾德在周三英超將作客車路士，努力搶分護級，門將祖拿斯盧素坦言只要在餘下2場再拿1分就能夠成功。

在周日英超作客賽和冠軍曼城0:0後，哈特斯菲爾德現以36戰36分排第16位，比降班區第18位的史雲斯多3分，在餘下2輪的情況下，護級比史雲斯、以33分排第17位的修咸頓有優勢。

門將祖拿斯盧素（Jonas Lossl）就告誡隊友不能夠掉以輕心：「今季我們踢得很好，但仍然未達到目標，目標就是留在英超。現在就像跑100米，我們不會在95米後停下來，一定在跑足全程。」

雖然賽程對他們甚為不利，周三要對力爭入前4的車路士，之後再鬥另一Big 6強隊阿仙奴，但盧素有信心在這2場拿1分就足夠護級：「對曼城能夠保持清白身，感覺很神奇，這是團隊的努力，我十分自豪。我們可以好好利用這1分，而只要再1拿1分，我認為就會安全了。」

系米玩串個party牙

新領隊都應該唔會續佢約

不開next post了

1001屌肥妹

仲unnatural 緊